作為香港人，我其實幾自豪。

係外國讀書 比人問邊度嚟
I’m from Hong Kong
佢地就會話oh china
我會話Somewhere near China but not
上堂比professor 話我係Chinese
會同佢講HK is not China
我地有自己嘅貨幣 一國兩制
有個大陸人就話For me, HK is China.
落堂前個professor講哂sorry
話啲大陸人無知 叫我地唔好理佢

就算香港宜家變成點
政制有幾唔好
市民嘅素質有幾唔好（都係因為啲偽香港人姐）
我作為香港人 我真係幾自豪

我地同時係中國人
好自豪呢個身份
特別08年嗰時見到祖國越來越強大 好光榮